有無人長期戴口罩up住搞到下巴生暗瘡？

好耐都未好翻 以前下顎好乾淨
有無人知點搞

有，口罩入面都狂生瘡

無 我生白頭 捽甩佢就ok
你小心會留疤

有, 戴口罩遮到嘅位都生晒瘡, 買唔同嘅暗瘡膏揸都無用, 反而愈爆愈多...
幾個月前頂唔順去咗睇醫生, 然後先知係環口性皮膚炎, 揸咗醫生開D藥膏, 過咗陣就好返7788

恐懼撚：下巴腐爛見骨都唔准除 唔係影你上網批鬥

我係紅色一點點
我已經屈在係屋企3個月到 無帶口罩好耐
但都未好翻 上網睇唔知係咪 淋巴痘
我以前無架

上網search咗應該唔係呢隻
嘴唇附近 塊面 無事
係唯獨下顎個位到兩邊
U字型位生瘡

你睇邊個？